<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Accueil on transition.eco</title>
    <link>https://transition.eco/de-ch/</link>
    <description>Recent content in Accueil on transition.eco</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-CH</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://transition.eco/de-ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Analysieren</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/services/analyser/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/services/analyser/</guid>
      <description>Quantitative Analyse von Umweltwirkungen Ihrer Produkte, Dienstleistungen, Prozesse, Events, usw. Unsere Herangehensweise beruht auf der Lebenszyklusanalyse, welche eine faktische Betrachtung der Umweltwirkungen ermöglicht. Die Ergebnisse werden zum Beispiel in CO2-Äquivalenten per Produkt, Prozess oder Event ermittelt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekt 01</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/projects/project-01/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/projects/project-01/</guid>
      <description>Zusammenfassung Projekt 01</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informieren</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/services/informer/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/services/informer/</guid>
      <description>Das Bewustsein der Umweltnotlage zwingt unserer Gesellschaft ihre Funktionsweise zu hinterfragen. Viele Entscheidungen müssen getroffen werden und werden getroffen. Es ist herausfordernd, einen Überblick der Situation zu behalten. Wir bieten Ihnen Unterstützung an, um die Regelungen, Trends und Fortschritte in Ihrem Arbeitsgebiet besser zu verfolgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekt 02</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/projects/project-02/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/projects/project-02/</guid>
      <description>Zusammenfassung Projekt 02</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausbilden</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/services/former/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/services/former/</guid>
      <description>CO2-Emissionen sind überall, alle reden darüber. Aber was bedeutet dies wirklich? Und wieso genau CO2 und nicht eine weitere Verbindung? Wir helfen Ihnen Klarheit zu schaffen in den für Sie relevanten Umweltthemen, um fundierte und gut informierte Entscheidungen treffen zu können und ein besseres Verständnis über die Bilanzierungsmethoden zu erhalten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekt 03</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/projects/project-03/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/projects/project-03/</guid>
      <description>Zusammenfassung Projekt 03</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portrait</title>
      <link>https://transition.eco/de-ch/portrait/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 08:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://transition.eco/de-ch/portrait/</guid>
      <description>Das Beratungsbüro TRANSITION begleitet private und öffentliche Akteur:innen in ihren Bemühungen, die Gesellschaft nachhaltiger zu gestalten. Die Beratung beruht auf Modellen, welche eine fundierte, konkrete und rationale Beschlussfindung ermöglichen. Das Beratungsbüro TRANSITION begleitet private und öffentliche Akteur:innen in ihren Bemühungen, die Gesellschaft nachhaltiger zu gestalten. Die Beratung beruht auf Modellen, welche eine fundierte, konkrete und rationale Beschlussfindung ermöglichen.
Transition Das Beratungsbüro bietet ein transparentes und ehrliches Dienstleistungsangebot. Die Beratung ist basiert auf einer starken Kollaboration und der realitätsnahen Modellierung des untersuchten Prozesses mit Hilfe der Ökobilanzierung, eine wissenschaftliche Methode, welche die quantitative Analyse der Umweltwirkungen eines Produktes, einer Dienstleistung, eines Events, einer Firma ermöglicht.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
